對於近日突然冒起上位既會員關愛座hunter，我有小小睇法

經過幾日既觀察，我發現
1. 呢位會員幾乎每日24小時mon實連登 尤其時事台
2.佢既post同comment都經常使用size6大字 icon又係最大既
3.由佢分辨/捉五毛既手法睇得出佢非常了解五毛既習慣
4.佢同連狗好熟 洗版式捉五毛 連狗反而用行動支持佢

由以上呢幾點，睇得出佢絕對唔簡單
第一點，正常人係冇可能咁長時間不眠不休上連登仲要捉五毛。唯一解釋就係，呢個ac唔止一個人經營，可能係幾個人 甚至係一team人，我唔知

第二點，佢咁做絕對係為咗引起人注意，而佢亦好成功 甚至已經成為連登 獨派既領袖人物

仲有佢對五毛既了解程度 一起底就分辨到係咪五毛 簡直令人髮指

分析到呢到 我就開始懷疑 佢會唔會係五毛既分支
表面係捉毛 但其實係藉此滲透入我地入面 甚至主導我地既輿論

其實我打咁多 都係想提醒大家唔好輕易信人 從而被五毛利用
唉 我都想係我估錯

捉左先算啦 邊有咁易俾佢主導到
佢變質自然有另一個反佢

事實上佢捉既全部都係五毛
你呢招冇用架啦

因為樓主好大機會都係

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

希望大家唔好比五毛成功混淆視聽

屌啦星
一起樓主個底
全部撐支
食屎啦你
又係五毛狗

你話緊你自己啊
屌你老母五毛狗
一起底
睇到屌出來

認真 你咪屈

五毛睇下你自己開過既post, 點屈你阿

借同事ac開post

1.佢係咪24小時捕住班五毛,定係成班人用同一個AC冇興趣知道
2.佢頂多係比較出位,邊度黎乜野獨派既領袖

其實佢列出黎嗰班五毛,絕大部份都係好明顯,只要你有心記下人名就認到有好多都係名單入面
同埋連尼住真係咁支持佢既話,早就BAN埋其他五毛,洗搞咁耐先得一個三色貓

同事
你同事係五毛
你咪即係五毛囉
直線自認

我唔係五毛

喂喂
大家睇下呢隻五毛狗
口快快認間接認左自己係五毛
依加駛唔到
就咁拋一句出來
笑死人

起一起樓主底
佢連redbaron冒認本人都覺得冇問題
重有。佢覺得五毛都需要言論自由
圖已cap
但連登暫時up唔到圖

屌 等我仲咁認真覆

如果我變質
為香港著想
懇請各位反鳩我

係咪on撚9架 我睇下新聞post都一大抽捉五毛list

呢個post入面有人搵你地

入面大把你啲同事喎五毛狗

死開喇 五毛

有呢個世界有樣嘢叫program

以前舊登都有五毛狙撃專員
樓豬

又係波台
波台清特別愛國

又靜左

樓主係五毛

hunter gor點睇動物台台主屌你on9

岩呀，波台、感情台、動漫台
全部5毛，唔洗爭了。

個個台都笑鳩班雙失廢青架啦

真人黎架屌
對眼就盲手都跛喇

關我撚事咩
五毛狗群龍共舞
個個屌我on9我就要理呀？

潮流台直程係共產黨基地 支付寶打手最大團體

佢老母俾狗屌，佢個五毛list我都記熟晒啦,駛唔駛一日幾百次呀

他日鍵國hunter仔成為大總統之後你第一個打靶

咁影視台都一定冇走雞 成班CCTVB推到完場
同埋成人台班雞蟲又成日北上叫支那雞
仲有動物台班死毒撚 用埋曬啲支那網站睇動漫
緊係唔少得財經台啦 買700騰訊

負評322

班友仔俾負皮浸死咗

慘呀，好驚呀

人多勢眾都比人撚足30頁

五毛都夠膽入鍵國基地
班鍵國友唔係無膽過五毛啊
我自己撐港獨都睇唔過呢度堆鍵國撚

代佢地答 入面全部五毛 駁都廢時

喂，我就唔同啦。
你地鍵國拉一隊人入去其他台啦
我地黎你地又唔應下點解咁阻po

港獨支持率11%

主導佢條毛咩

係就係煩左d

五毛洗板 你唔狙擊 咪佢做

(Show blocked user - CausewayHin)

波台清人多勢眾都正評<負評

趁而家死up圖網好講多啲喇
五毛民國復興

銅軒你都唔識 見到佢開post即刻負評上一頁

呢隻毛的確比較少出現
開始用生面口ac

你地人多勢眾入po人都<負評

樓主rip 又要果班激進分子（激進鍵盤戰士）批鬥

屌你老母懶中立懶高質咁
原來又係五毛

近排五毛開始用生面口ac狙擊我

thx

好撚柒

幾個人互回=人多勢眾

無人回 = 人多勢眾

人多勢眾係你地話架炸

擇哂名，他日鍵國成功之後全部屌過hunter仔堆人都要送入集中營槍決

呢兩個月。五毛開左16個post狙擊我辛苦哂

咪老屈我地感情台手足

批鬥開始 食住花生等睇戲

五毛點名區

大家冷靜D先
呢個POST咁多人入來反樓主
少少思考空間都唔想比大家
講緊係一窩蜂咁反
其實會唔會係五毛組織怕比人拆穿左
派左呢班會員係度導絕呢個思想方向呢??

而其實呢班人係愈描愈黑緊??

Upload左3次圖都係fail自膠
Cc台唔震乳ching係個又會g持香港獨立又會係感情台開交配post嘅好手足黎

又 block 多一個
自動投案咪臭咁囉
樓主咁快自爆 無錢收喇

開個分身黎隻揪啊 肉唔肉酸D 起個底你似係5毛多D囉

講故台係CC台既忠實伙伴
由紅van 到前排書展既食橙故 故事既幕後黑手都係中共

反hunter=五毛
巨乳=反hunter
原來連登一開壇就比五毛攻陷

點解D五毛全部都開過五毛post跟住開返個post扮正常?
你地唔係以為咁容易就洗到底呀?

已block樓主，謝謝。

竟無一人是男兒

幾個人？
起碼數到10個人以上

話你哋人多勢眾300負皮得嗰兩三隻夠膽入去挑機呀

淨係第32頁已經有11個人發言
咁都可以叫幾個人互回

唔係幫邊個，但個post真係侍奉狗互含咋獲

冇人挑機仲想點

前面有個cd-rom挑機俾人兩頁秒殺

殺雞焉用牛刀?